其實點解叫柒柒bird極？

❓

係姐姐

係直直

街機硬件技術限制

阿力COOL

8bit sound?

痾U get

yoga fire

yoga flame

因為敵將is doctor lee